識咗條友 傾落發現佢係會員關平

果然個個連登仔都係毒撚

大家咁話啦 女毒撚

收皮啦5p仔

屌搞咩

屌佢叫我唱歌 仲話自己大佬係十八座大王

隔離po？

佢喺電話度講

？？？

同緊呢個post嘅樓豬傾電話

頂 我都喺嗰度

你哋兩個互flirt可唔可以唔好搞到連登仔 好嘔心

關平& 2329的故事

乜呀